[黃子華金盆o浪口]大家老閪都唔好買黃牛

排撚左幾粒鐘隊，都係買唔撚到飛，見到有唔少巴絲打肯原價放飛真係好欣慰，但轉個頭見到有黃牛賣到2000蚊張 當場啲火由腳底衝上頭頂

我真係求大家就算唔睇都唔好買黃牛 咪撚比班仆街陷家剷賺

炒黃牛死全家

含撚死啦黃牛黨

買黃牛嗰啲都要死全家
就係呢啲on9縱容黃牛黨

黃牛黨仆街啦！

冇錯 買黃牛都要死全家

我祝黃牛黨生生世世都做中國人

推到班黃牛仆街死

到差唔多開場就大把原價飛轉售, 同一百毛IPO 一樣。

我要所有黃牛都蟹哂佢

黃牛不得好死

可惜大把傻鳩仆住去買